{
  "collection": {
    "name": "English - Czech 5-3",
    "description": "Project5 - Unit3",
    "hidden": "false"
  },
  "cards": [
    {
      "front": "bend",
      "back": "ohnout, ohnout se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "blank",
      "back": "prázdný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "catch fire",
      "back": "začít hořet, vznítit se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "electrical appliance",
      "back": "elektrický spotřebič",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "iron",
      "back": "žehlička",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "jump up",
      "back": "vyskočit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "kettle",
      "back": "konvice",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "light bulb, bulb",
      "back": "žárovka",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "lottery",
      "back": "loterie",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "phone-in",
      "back": "pořad z telefonních námětů posluchačů",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "pylon",
      "back": "stožár",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "set",
      "back": "přijímač",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "store",
      "back": "hromadit, skladovat, akumulovat",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "video-recorder",
      "back": "videorekordér",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "a close shave",
      "back": "únik o vlásek",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "air force",
      "back": "vojenské letectvo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "break the speed limit",
      "back": "překročit povolenou rychlost",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "bucket",
      "back": "nádrž",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "dental record",
      "back": "zubní záznam",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "firefighter",
      "back": "hasič",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "fishing rod",
      "back": "rybářský prut",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "flippers",
      "back": "ploutve",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "helicopter",
      "back": "vrtulník",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "jammed",
      "back": "zaseknutý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "jet fighter",
      "back": "stíhačka ( proudová stíhačka )",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "mask",
      "back": "maska",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "outfit",
      "back": "výstroj, vybavení",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "oxygen tank",
      "back": "kyslíková láhev",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "parachute",
      "back": "padák",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "pick up, detect",
      "back": "najít, zachytit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "put out",
      "back": "zneškodnit, uhasit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "radar gun",
      "back": "policejní radar",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "reset",
      "back": "znovu seřídit, resetovat",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "speeding",
      "back": "překročení povolené rychlosti",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "wetsuit",
      "back": "kombinéza pro potápění",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "bent",
      "back": "ohnutý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "crash",
      "back": "rozbít, roztříštit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "dead",
      "back": "vybitý, nefungující",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "gone",
      "back": "pokažený, zničený",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "lock",
      "back": "zámek",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "afford",
      "back": "dovolit si",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "ashamed",
      "back": "zahanbený",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "chains",
      "back": "řetězy",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cheerful",
      "back": "veselý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "clerk",
      "back": "úředník",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cold-hearted",
      "back": "nemilosrdný, bezcitný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "day off",
      "back": "volno",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "double",
      "back": "zdvojnásobit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "fiancée",
      "back": "snoubenka",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "grave",
      "back": "hrob",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "his mean old ways",
      "back": "jeho dřívější lakota",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "humbug",
      "back": "nesmysl, blbost",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "mend his ways",
      "back": "napravit se, polepšit se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "partner",
      "back": "partner",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "turkey",
      "back": "krocan",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "wages",
      "back": "mzda",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "broken down",
      "back": "rozbitý, porouchaný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "burnt",
      "back": "spálený",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "cracked",
      "back": "prasklý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "damaged",
      "back": "poškozený",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "flat",
      "back": "píchlý, prázdný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "missing",
      "back": "chybějící",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "plugged in",
      "back": "zapojený ( zapojený do elektřiny )",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "puncture",
      "back": "píchlé kolo",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "scratched",
      "back": "poškrábaný",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "stolen",
      "back": "ukradený",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "stuck",
      "back": "uvízlý",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "torn",
      "back": "roztržený",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "wrong size",
      "back": "špatná velikost",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "break off",
      "back": "ulomit",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "come off",
      "back": "upadnout, odlomit se",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "switch off",
      "back": "vypnout, zhasnout",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "take off",
      "back": "sundat, svléknout",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    },
    {
      "front": "turn off",
      "back": "vypnout, zhasnout",
      "urlOfFrontImg": "",
      "urlOfBackImg": "",
      "collectionId": 1,
      "collectionName": "English - Czech 5-3",
      "lastShow": null,
      "nextShow": "01-01-1970",
      "interval": 2,
      "hidden": "false",
      "dirty": "false",
      "ef": 2.5,
      "numberOfIteration": 1
    }
  ],
  "settings": {
    "id": 1,
    "playVoiceText": "true",
    "languageOfVoice": "en/en",
    "typeOfVoice": "f2",
    "volumeOfVoice": 100,
    "displayAnswer": "false",
    "displayAnswerByRepeating": "false",
    "limitTAnswer": "false",
    "maximalAnswerTime": 60,
    "showAnswerTime": "false",
    "limitTAnswerByRepeating": "false",
    "maximalAnswerTimeByRepeating": 60,
    "showAnswerTimeByRepeating": "false",
    "filteringCards": "true"
  }
}
